登登登登 登登登燈 燈燈登登燈Dom

大家好 我地係你既節目主持人

: 我係春袋
: 我係大師

: 今日我要教大家係路上遇到個大肥婆，你想話佢肥既時候點樣講。

你不應該說
: 死肥閪你真係肥撚到出汁啊。
: 咁樣係十分之無禮貌架，

所以你應該咁講
: 你都吸收得幾好wo。
: 再講。
: 你都吸收得幾好wo。

: 拿，咁樣講既話個肥婆以為你讚鳩緊佢，但實質上你又可以話鳩緊佢肥，是咪一舉兩得呢。